逼害清算師：1823有限度服務，24/2起暫停處理Apps提交的投訴

1823最新服務安排
＊＊＊＊＊＊＊＊＊
效率促進辦公室今日（三月二十二日）宣布，因應2019冠狀病毒病的最新情況，1823現時集中處理與疫情及環境衞生相關的來電，並只能就其他來電提供有限度服務，巿民輪候和服務處理的時間可能會延長。

此外，由三月二十四日起，1823將暫停處理經電郵、手機應用程式、電子表格及短訊等途徑提交的查詢及投訴，直至另行通告為止。

如有查詢，或致電1823。

完
2020年3月22日（星期日）
香港時間20時13分

效率促進辦公室（簡稱效率辦；英語：Efficiency Office）是香港特別行政區政府創新及科技局轄下的部門，於1992年5月成立，當時稱為效率促進組。2018年4月1日，效率促進組由政務司司長辦公室撥歸創新及科技局，並改為現名。

聽日仲入得
入埋楊明所有舖

以彼之道還施彼身，回敬藍店！

粉嶺黃店一次比環保署，控煙辦，食環，消防搞

太空卡，變聲器ready

push

由政府開始停工已經係咁
好似2月尾開始咁

Push

根本1月開始咗啦
3月話局部恢復服務唔同日子打幾十次都冇人聽
仲要聽完大段廢話叫我等，等完cut線
home office = no office

最撚冇效率既單位叫自己做效率組？